屋企二十六樓好似有老鼠 勁驚

九龍東 26樓
屋企蘋果香蕉冇啦啦爛咗
嚇到pk 屋企有狗 怕我隻傻狗 比老鼠恰
屋企人話見到隻老鼠
嚇到我死
唉
20幾樓都上到黎

傻狗圖

隻狗偷食又會話你知

隻狗咁廢都幾似主人

老鼠體重輕過你咁多，點解你上到二十六樓，老鼠會上唔到？